有咩歌的調完速好聽過原版

拋磚，1.25 速嘅垃圾幾正

有達sir 有時仍很怕

伍佰 Last dance
聽下啦 老友

王苑之翻唱嗰首酷愛

肥仔一跌落渠

1.5x hole hole 地相處

聽完會覺得成首歌根本慢左

沙龍 真心唔錯

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

大把nightcore歌啦

伍佰點都好聽

所以暫時將你眼睛閉了起來

我可以很久 不和你聯絡呢首正

關智斌 - 眼紅館
聽下啦老友

Rubberband 發現號 1.25

主動

maroon5 memories x1.5.定x2會變左忐忑

最後祝福

Blue Skies